27歲up tg gp

有無人係26至28既男士係呢段時間好迷惘
高不成 低不就 有既不如開個tg gp吹下水

我明你，唉

呢種感覺我都唔知仲要去到幾時
我今日同老細講唔做 佢問我點解
我好直接同佢講我做左兩年都仲係搵緊兩萬多啲 想睇下出去會唔會有更好發展
佢同我講你係值咁多架啦 轉去第二度都係無補於事 嘩我聽撚完我真係崩潰

我賠返一個月通知金我都要走 既然佢咁講到

咁講即刻走啦仲忍

樓主有冇咩專長

無咩 我都係做緊sales 做緊一隻跑數狗
但我聽完佢一句你值咩 我真係好憎自己點解會係呢間濕鳩公司度做左咁耐 我而家個人好撚虛 係尖東自己一個坐左係到 佢句說話一直係我個腦度係咁轉